[ios] 有沒人都係appstore到down唔到新apps

更新就ok, 但幾個fd都係down唔到新apps, 搞乜撚野

....